其實4點鐘唔係警察記招 而係個人意見節目

聽左幾日
聽得最欠嘅係「我覺得」、「我估」、「我認為」、「我諗」
冇樣野係好實在咁答
根本係個人意見節目
只反映主持人及個別嘉賓意見
不反映警方立場